【港島示威】示威者佔告士打道封紅隧 王宗堯不介意受阻：幾安全

source: 紅底01
香港01記者在告士打道行車路上見到藝人王宗堯，他正駕車經過，座駕亦受示威者堵塞路面影響而被困，他表示已經阻塞了約20分鐘左右。
不過，他不覺得示威者行為擾民，稱沒有人打車、燒車，亦沒有追打市民，「幾安全」。

對於有市民認為示威者的做法無法達致目的，他表示：「兄弟爬山，大家都做緊自己嘢。在政府唔回應市民的情況下，任何方法都是一種方法。」他又關心周圍正在設置路障的示威者，「（你們）食咗飯未呀？」

我覺得01記者本來係求其搵個司機諗住答話被班手足影響塞咗好耐車，但點知搵錯咗人答

HK01：

男神

J死人